逃犯條例遇上中美貿易戰，歐盟發火林鄭未識驚，林卓廷見完領事話你知下一步會點！(主持：烽煙訪問林卓廷) 左右大局 D100

逃犯條例遇上中美貿易戰，歐盟發火林鄭未識驚，林卓廷見完領事話你知下一步會點！(主持：李慧玲、陳沛然 烽煙訪問林卓廷) 左右大局 D100 ASI asi 2.1

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：